有冇手足為左環保堅持唔開冷氣

目標 電費每個月50蚊以下

連續開左好多日了

全球暖化

一開一熄仲食電
幾年無熄過了

無 唔生仔

其實33-35度訓教最舒服

真，不過依家d 後生邊撚到捱到

冇開

以前我地果個年代得風扇都係咁過啦
訓訓下就唔熱架啦

為左慳錢定為環保啊？窮撚！

屌 我而家仲着緊羽絨訓覺 邊撚個開冷氣咁廢

你地電費幾多

開緊暖爐訓

平均50蚊個月

沖涼最多分半鐘，慳返啲水

我三日沖一次

樓豬暖化撚

正一傻閪

局長?

佢渣架 56蚊

為咗支持環保我會開住冷氣開大個窗,等香港凍返啲

全球暖化就係班冷氣撚做成

七月起就未熄過

真心 今年除左有兩日因為風扇壞左開左冷氣外，未開過，除咗因為環保仲覺得冇乜需要開

利伸: 耐熱體

好波

正確，人體溫度正常係36-37度到

已經冇開冷氣、風扇好耐

日日開

你唔開有撚用咩，個個都開咪一樣

日日開到足係屋企扮射波

訓開地鐵站
同無開冷氣無分別

我為左環保，堅持環保吹

根本長開冷氣最環保，用個大玻璃罩罩撚住曬成個地球咁開

全球暖化根本係騙案 我開足成個月冷氣睬環保撚都有味

可以唔開
但一唔開就有蚊煩

我冇錢交電費咋！！有錢長開唔熄啦～～

全球暖化！！？？唔識移民殖民衛星或者月球同火星嘅

型

積下陰德啦屌你老母

開足成個月 開埋窗幫出面降溫

習慣左間房既溫度 超過十年冇開過冷氣 開風扇已經好夠

係窮呀 屌你個閪

又單打藍波手足

冷氣壞左 今年冇開過 好想死

陰德邊有得積 熱氣就有得草

38- 40先係最舒服，而家晚晚開暖爐先得

日日開少一分鐘冷氣都唔得

利申：讀緊地理

呢個好笑 笑死

講開熱氣 今日要回家探下綠豆

由佢單機啦